[認真]有冇人同我一樣，同一班人熟絡左之後就有衝動去破壞果段關係?

我係唔係有病